[互動/窮撚的一生] 小迪是個窮撚

小迪是個窮撚，同財仔借左十萬

佢用手機打開馬會APPS，見到今晚有歐聯

「利記 VS 拿玻里」

買咩好呢，呢個時候，佢決定拎3萬去.....

A: 若要生活好，梗係買利物浦啦 (1.48)
B: 和波！和佢老母！ (4.25)
C: 拿玻里 (4.95)

(設定: 最快有三個人揀果個答案就用果個啦)

屌應該開係波台

C

B